{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H702536",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "돈대박돼지국밥24"
    },
    "text": "金の大当たりテジ・クッパプ24 (돈대박돼지국밥24)\\n\n慶尚南道昌原市馬山合浦区梧桐洞55-161階\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 00:00~24:00 詳細を見る , なし , 88席 , 釜で24時間煮出した出汁でもてなす一杯いっぱいのクッパは、どの季節に食べてもスタミナとして遜色がない。 このように濃厚で保養として立派なドブ·ドブを提供する馬山のグルメ、ドブ·ドブ·ドブ24を紹介する。 煮沸した釜で24時間煮込んでいる豚肉スープと厚切り肉、付属肉がたっぷり入って一食食べると心強いドブ·ドブ·ドブを探しているなら、ぜひ一度立ち寄って味わってみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の名称は何ですか？",
            "answer": "金の大当たりテジ・クッパプ24 (돈대박돼지국밥24)"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "慶尚南道昌原市馬山合浦区梧桐洞55-161階"
        },
        {
            "question": "どんな種類の料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓国料理-一般韓国料理"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "00:00~24:00"
        },
        {
            "question": "店舗の席数は何席ですか？",
            "answer": "88席"
        },
        {
            "question": "クッパの特徴は何ですか？",
            "answer": "釜で24時間煮出した出汁を使用した濃厚な一杯のクッパが自慢です。"
        },
        {
            "question": "季節を問わず食べることができますか？",
            "answer": "はい、どの季節に食べてもスタミナとして遜色ありません。"
        },
        {
            "question": "ドブ・ドブ・ドブ24とはどんな料理ですか？",
            "answer": "煮沸した釜で24時間煮込んだ豚肉スープに厚切り肉と付属肉がたっぷり入った一食です。"
        },
        {
            "question": "馬山のグルメとして有名な理由は何ですか？",
            "answer": "濃厚で保養として立派なドブ・ドブ・ドブを提供しているからです。"
        },
        {
            "question": "ドブ・ドブ・ドブ24を味わうためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ぜひ一度店舗に立ち寄って味わってみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 292
    }
}